<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Epikurus trädgård on Epikurus trädgård | Lekplats för barn och vuxna</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/categories/epikurus-tr%C3%A4dg%C3%A5rd/</link><description>Recent content in Epikurus trädgård on Epikurus trädgård | Lekplats för barn och vuxna</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>sv</language><lastBuildDate>Tue, 23 Mar 2021 19:00:00 -0100</lastBuildDate><atom:link href="https://www.epikur.berlin/sv/categories/epikurus-tr%C3%A4dg%C3%A5rd/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Iris, jag börjar diskutera med andra väldigt snabbt just nu? Kan du berätta varför?</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-conflicts-adaption-thinking-21-04/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 19:00:00 -0100</pubDate><guid>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-conflicts-adaption-thinking-21-04/</guid><description>Fråga Jag har två frågor också. Den ena gäller det att jag har kommit i gräl med två veninnor den senaste tiden och med den ena veninnan har jag nu ingen kontakt alls och med den andra får vi se hur det utvecklar sig.</description></item><item><title>Iris, varför är vi människor ibland likgiltiga inför mycket viktiga saker?</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-indifference-important-aspects-21-03/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 19:00:00 -0100</pubDate><guid>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-indifference-important-aspects-21-03/</guid><description>Fråga Jag sätter mig sedan en längre tid tillbaka med fenomenet likgiltighet, att människor är likhiltiga och inte berörs av ett fenomen.</description></item><item><title>Iris, varför blir jag så trött på att titta på reklam och shoppa?</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-advertisment-and-tiredness-21-03/</link><pubDate>Tue, 23 Mar 2021 19:00:00 -0100</pubDate><guid>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-advertisment-and-tiredness-21-03/</guid><description>Fråga Märja blir väldigt trött. Hon märker att hon blir trött när hon går omkring i staden och ser reklam och andra saker.</description></item><item><title>Iris, hade människor mer energi att arbeta förr i tiden?</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-energy-to-work-21-02/</link><pubDate>Tue, 23 Feb 2021 19:00:00 -0100</pubDate><guid>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-energy-to-work-21-02/</guid><description>Fråga Jag har kommit i kontakt med det här fenomenet att människor berättar att före kunde de arbeta hela dagen och jag undrar om det kanske har att göra med den tredje och den fjärde kommunikationsdimensionen att det här inte riktigt passar ihop längre eller vad kan det hänga ihop med?</description></item><item><title>Iris, hur ser en människas atmosfär ut?</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-athmosphere-of-human-being-21-02/</link><pubDate>Tue, 23 Feb 2021 19:00:00 -0100</pubDate><guid>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-athmosphere-of-human-being-21-02/</guid><description>Fråga Hur ser en människas atmosfär ut? Finns information från hans tidigare, från hans förflutna i det och från hans framtid?</description></item><item><title>Iris, kan du också se atmosfären via Zoom?</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-reading-atmosphere-21-02/</link><pubDate>Tue, 23 Feb 2021 19:00:00 -0100</pubDate><guid>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-reading-atmosphere-21-02/</guid><description>Fråga I inledningen sa du att du då och då tittar i atmosfären och läser.</description></item><item><title>Iris, jag har hamnat i ett chocktillstånd på grund av att någon har avbokat mig. Varför reagerar jag så starkt?</title><link>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-expectation-disappointment-sadness-21-04/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://www.epikur.berlin/sv/blog/epikur-expectation-disappointment-sadness-21-04/</guid><description>Fråga Det var så att jag i morse frågade en vän till mig om jag kunde besöka honom och det passade inte just den dagen skulle han inte vara hemma och jag hamnade i en chock och jag håller nu på med den här chocken hela dagen och det förstår jag inte varför det är så stort för mig.</description></item></channel></rss>